[達哥]評分

有好感
起初冇好感，睇完台/廣告就有好感

一直冇好感
睇完台/廣告都係冇好感

7.5分

冇睇過佢啲 直播 但一直都有好感 唔知點解

食屎仔

琴晚講版權啲嘢真心正又好笑